所以話你班問責官員同埋AO真係無撚腦 我係支那人都仆到落嚟啦

又唔全面封關
繼續俾支那人入
又唔係即時生效
蒙面法又識即日生效喎
入到嚟俾隻濕鳩手環
有撚用咩

我係支那人
中撚咗招實仆落嚟
香港人俾錢我隔離仲有得醫喎
本身唔嚟都衝落嚟啦

仲有
佢果未來關鍵十四日關鍵咗幾耐
不斷延長㗎喎

港共政府我屌你老母

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

dllm真係無腦先做到政府

人地奶緊共你居然覺得佢會考慮你肯定係冇腦

你知唔知旅遊簽已經入唔到境?

你知唔知仲有好多一簽多行
五毛

佢就係想大陸人仆落嚟

賤婦

入唔到啦
入境處ban晒旅遊簽包括一簽多行啦